剛力彩芽出演動畫《冰菓》真人版電影女主角 2ch網民一片哀嚎崩潰

由米澤穗信所著的系列推理小說中，以同名原作改編成的電視動畫《冰菓》，自 2012 年播出以來，無疑已經成為超人氣的校園動畫之一，故事圍繞在校園生活的消極少年折木奉太郎，與個性相反、充滿好奇心又積極的少女千反田愛瑠在即將倒閉的古典社相遇了，兩人展開了一段互相對抗又互相了解的有趣相處過程。

▼而就在這幾天的大新聞，那就是角川決定要將《冰菓》、《春夏事件簿》拍成真人版電影。

▼今天更震撼的消息出來了，那就是萬眾矚目的男女主角演員人選公布！首先是相當惹人憐愛的女主角「千反田愛瑠」。

▼由 23 歲女演員兼歌手剛力彩芽飾演。

▼極度聰明和崇尚節能的男主角「折木奉太郎」。

▼將由傑尼斯偶像團體 Sexy Zone 當中 19 歲成員佐藤勝利飾演。

這個消息一出，立刻引起日本鄉民在 2ch 上【悲報】，網友紛紛吐槽說：「剛力彩芽演高中生根本無理！」、「為什麼要讓頭髮這麼短的剛力彩芽演千反田？剛力彩芽去演御坂美琴都感覺比較適合」、「公布主演名單之後，這部電影立刻暴死」、「光看演員就已經確認失敗了」、「剛力彩芽讓我超崩潰」、「為什麼要毀掉我最喜歡的青春故事...」。

▼男主角折木奉太郎確定由佐藤勝利飾演，也引起推特出現一片哀嚎。

許多網友認為如果是橋本環奈來演千反田愛瑠，或許多少還能夠還原千反田愛瑠那閃閃發亮的眼神，剛力彩芽的長相比起來畢竟太老成，跟高中生的感覺實在有頗大的差距，你看完這兩位主演也感覺到崩潰了嗎？

之前古書堂已經比人屌撚死

仆佢個街仲要真係短頭髮

條仔好撚柒喎

剛牙仲係歌手？

佢首出道作
峯岸南唱得仲好聽過佢

幾時拍真人版筋肉人

點都應該搵十幾歲個堆啦
千年一遇都好過佢

食屎鬆

Both不了

剛力彩芽真係算樣衰，唔明點解會推到佢出嚟

揾能年個type唔係好d咩

背景變大學?

千反皮 mola mola

要眼大呢點佢已經FAIL啦屌屌屌

剛力演摩耶花ok?

唔係山崎賢人同廣瀨愛麗絲咩？

屌，諗吓都打冷震

千反田

日版蔡思達
講真，佢個樣同蔡思達相似度80%喎

蔡思達

剛力彩芽

京都出第二季或者劇場版仲好

正一臭閪